{
    "minecraft-version": "Versión de Minecraft",
    "java-version": "Versión de Java",
    "fabric-version": "Versión de cargador de fábrica",
    "quilt-version": "La versión de carga de Quilt.",
    "plugin-load-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no se pudo cargar correctamente.",
    "pocketmine-version": "Versión de PocketMine-MP",
    "bedrock-version": "Versión de Bedrock",
    "forge-version": "Versión de Forge",
    "neoforge-version": "Versión de NeoForge",
    "magma-version": "Versión de Magma",
    "mohist-version": "Versión de Mohist",
    "arclight-version": "Versión de Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "Versión de CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "El plugin 'AuthMe' falló al cargar y ha cerrado el servidor.",
    "pex-config-problem": "La configuración de la extensión 'PermissionsEx' es inválida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Hay múltiples archivos de plugins para el plugin de nombre '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' y '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "La extensión '{{plugin-name}}' necesita como dependencia la extensión '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' es falto de los siguientes plugins requeridos {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "La extensión '{{plugin-name}}' no pudo ser desactivada.",
    "plugin-enabling-problem": "La extensión '{{plugin-name}}' no se pudo activar.",
    "plugin-runtime-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' ha tenido un problema al ser ejecutado.",
    "forge-confirm-problem": "Forge requiere su confirmación para aplicar cambios e iniciar el servidor.",
    "mod-dependency-problem": "El mod '{{mod-name}}' no encuentra el mod requerido '{{dependency-mod-name}}'.",
    "mod-dependency-problem-plural": "El mod '{{mod-name}}' no encuentra los mods requeridos {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Hay archivos de mods duplicados en el mod de nombre '{{mod-name}}' en '{{first-mod-path}}' y '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Hay múltiples archivos repetidos para el mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "El mod '{{mod-name}}' ha generado un error.",
    "mod-fatal-problem": "El mod '{{mod-name}}' tiene un error crítico.",
    "world-missing-mod-problem": "El mundo fue guardado con el mod '{{mod-name}}' que parece estar ausente.",
    "world-mod-version-problem": "El mundo fue guardado con mod '{{mod-name}}' versión {{mod-expected-version}} y ahora está en la versión {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "La extensión '{{plugin-name}}' es incompatible con la versión actual del servidor.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "El mundo actual fue creado/cargado con Minecraft 1.13 o superior. El nuevo formato no puede ser cargado en ninguna versión anterior.",
    "old-player-directory-problem": "El servidor ha detectado un antiguo directorio de jugador en el mundo guardado.",
    "command-run-solution": "Ejecuta el comando '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "La regla 'stopServer' cambió a 'true'.",
    "configure-plugin": "Configurar el plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Configurar el plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Instalar una versión diferente del plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Instalar el plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Eliminar el plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Eliminar el archivo '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Editar el archivo '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Instalar una versión diferente del mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Instale el mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Instale el mod '{{mod-name}}' con la version {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Remueva el mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Actualice el software del servidor a 1.13 o al mas reciente.",
    "plugin-command-exception-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' no puede ejecutar el comando '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Un bloque del mundo está causando problemas.",
    "remove-block-solution": "Remueva el bloque del mundo, por ejemplo con MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "No hagas nada. Este problema podría arreglarse por si solo.",
    "chunk-load-exception-problem": "Hubo una excepción mientras el mundo cargaba los chunks.",
    "remove-chunk-solution": "Quita el chunk problemático del mundo, por ejemplo con MCEdit o quitando el archivo de región.",
    "multiverse-load-problem": "El mundo '{{world-name}}' no se pudo cargar porque contiene errores y probablemente está corrupto.",
    "world-repair-solution": "Repare el mundo '{{world-name}}', por ejemplo usando Minecraft Region Fixer o MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "El mundo '{{world-name}}' es un duplicado de otro mundo y ha sido prevenido de cargar.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "El mod '{{mod-name}}' no es compatible con la versión de Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "El mod '{{mod-name}}' no es compatible con la versión de Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "malformed-encoding-problem": "Algo (probablemente el MOTD) contiene códigos de formato incorrecto.",
    "change-motd-solution": "Cambia el MOTD del servidor.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "No está permitido el uso de la whitelist sin autentificación en linea.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Usar una lista de acceso sin la autentificación en línea no está permitido.",
    "disable-whitelist-solution": "Desactivar la whitelist.",
    "disable-allowlist-solution": "Desactiva la lista de acceso",
    "enable-authentication-solution": "Activa la autentificación en línea.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "A un mod le falta el mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Tu mundo fue usado en una versión más reciente antes.",
    "version-downgrade-solution": "Instalar una nueva versión de Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Generar un nuevo mundo",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "No se ha podido desencriptar el mundo. Los mundos de la Marketplace no pueden ser instalados en servidores dedicados.",
    "mod-incompatible-problem": "Los mods '{{first-mod-name}}' y '{{second-mod-name}}' son incompatibles.",
    "server-install-different-version-solution": "Instala la versión '{{software-version}}' del software de tu servidor.",
    "plugin-api-version-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' necesita la versión '{{software-version}}' del software de tu servidor.",
    "plugin-java-version-problem": "El plugin '{{plugin-name}}' requiere la versión de Java {{java-version}} o una más reciente para ser usado.",
    "change-java-version-solution": "Cambia tu versión de Java a {{java-version}} o una más reciente.",
    "ticking-entity-problem": "La entidad '{{name}}' en la ubicación {{location}} está causando problemas durante el ticking.",
    "remove-entity-solution": "Elimina la entidad '{{name}}' en la ubicación {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "El plugin {{plugin-name}} no es compatible con ticking regional.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Instalar un software sin ticking regional, como {{software-name}}.",
    "type-client": "Registro del Cliente",
    "type-server": "Registro del Servidor",
    "type-proxy": "Registro de Proxy",
    "type-content": "Registro del Contenido",
    "type-crash-report": "Reporte de Crasheo",
    "type-unknown": "Registro Desconocido",
    "forge-language-provider-version-problem": "El mod '{{mod-file}}' requiere '{{required-version}}', pero {{found-version}}' está instalada."
}